講真香港真係好好住

不服來辯

濕疹性地

唔計住係唔錯

好多人身在福中不知福
香港係福地啊

百萬業主，百萬人過千萬資產。

有錢香港一定好住過外國

外國番黎掛住外國

yes